呢度唔知有冇1001呢？

如題

有，完